真係好可悲 班啊叔一聽到徹回 見到恆子升一千 就極開心

班啊叔佢地只諗自己眼前利益 唔知我地犧牲左幾多

唉...

5大訴求，缺一不可！

同佢講 答一個訴求升1千點
答曬5個有5千點#sowh

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！